[忽發奇想]點解冇電莖拔尖?

依加打lol都可以打到去亞運

咪姐係打lol=傳統運動

咁點解有人可以因為游水叻直入hku, 冇人因為打機叻直入?

利申: 銀牌仔，hku欠我一個offer

有拔尖做太空人

你收皮啦 你去到人哋個level咪有得打亞運囉 廢物

拔萃應該要搶人去讀